呢排嘅天氣你會諗起咩歌詞

秋意中漫漫炎夏 在前面是你清涼的雙臂

你是她的最愛 她是否你的最愛

Wow 呢句

你最愛的是她 你是否她最愛

咩歌嚟

自己作

愛誰

咩愛誰

冇

咸咩

冇咸

點解藍色樣

Hey 這邊的天氣漸回暖 而你可否開心似我所願

笑下咪好

皮笑肉不笑

令到肉笑

Hey我真的好想你

You gay ?!

我機

夏日熱辣辣
好熱好熱

Ok good

開冷氣

訓未